(集思廣益) 有咩好多人講緊但又好廢既說話?

1.咁你又好好咩?

on9在:小學雞式話返人,迴避人地對佢既指責

2.你地今年算好,我地上年__(點點點刻苦)_ 重覆兩次以上

on9在:展示優愈感,冇貢獻廢話
以前大學train乜啲senior都係咁講,唔撚係教你點進步

3.你聽就聽唔聽就算

on9在: 你估你一定岩? 人地唔聽你講唔反省係咪自己問題

4.你出黎做野就明/你唔係做人父母點會明

on9在: 人地冇你既經歷就強制話人錯,我細個果陣覺得講呢句野既人有問題,大個左都係咁認為

點解咁多人仲講緊呢啲說話聽得多做人都會退步

認真呢？啱呀 我都係咁話

喂 我趕時間 咁遲啲再約啦

看更: 你出去呀?
看更: 你返黎啦?

食完lunch返公司
同事: 食完飯啦?